[觀塘撚］工廈區韭菜豬紅豬腸

各位巴絲有冇食過？好正！不過要執笠⋯

今晚買㗎⋯⋯之後冇得食

懷念佢隔離停車場檔燒賣多d 全宇宙最好食

5年前食過 係正嘅

今日之後執?

琴日見到佢俾食環𢭃

好似係成日俾食環𢭃⋯

好似話擺埋呢兩日

我係以前翻工朝朝都食